點先會影響班訓係度有糧出既公墓猿？

如果2月財政預算案開唔成，庫務署既錢可以可以捱到幾耐

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

[新行動] 時代抗疫。全民連線集氣夜 - 唔該推上熱門

公務員已經開始無任拎 csi

已經係最大影響

我要佢地共渡時艱包括班成日自認公務員/紀律部隊/消防既冚家鏟